其實飛機可以叫咩食同有咩玩

如題

x2想知
搭qatar可唔可以叫佢比杯麵?
派餐果陣d果汁飲完可唔可以叫佢比多杯?

今年幾歲？

叫Allahu Akbar

好細個搭CX去歐洲係咁叫雪條食
(但我唔知洗唔洗錢 )

打暗號，空姐都有得你食

有好多野玩

hj kb bm ml大把野玩

打邊爐囉～
樓主你唔知？

真係唔知

好驚叫左無咪好柒

應該可以叫多杯

分享下

講暗號

鋤D